小妹對奶好敏感，個身好痕⁄(⁄ ⁄•⁄-⁄•⁄ ⁄)⁄

次次飲親奶都會敏感，成身會紅晒
奶類製品全部都唔食得

玩食字想呃我？

有冇人可以救下我

我屌你對奶

小妹從來唔會呃人

你女人都未掂過，青頭仔

下次試吓飲假奶

俾我摸下就無事

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

依有好多冇乳糖既奶嫁

咪一樣都係奶製品

豆漿呢

我隻雀都好敏感，唔畀我同其它雀傾偈

基佬退散

gay

男人老狗叫自己做小妹

切左對奶佢，痛就唔會痕

張偉杰幫唔幫到你

你就男人

可唔可以屌撚死你？

你係絲打點屌